張敬軒演唱會帶位員確診 沙田一田5名員工初步陽性

一名曾為張敬軒演唱會分流觀眾的兼職員工確診；沙田一田百貨再多五名員工初步確診新冠肺炎。

（-田一田-）

Sell HK回血

紅館做帶位都出事.........

未必關紅館事既，可能佢放工去建興呢

返工=玩命

一田上星期搞大減價，多人都仆街
SHK班仆街仲話跟政府抗疫，得啖笑

恭喜張敬軒粉絲

無事，信政府!

而家就去一田買嘢!

今日開返，無事喇

又可能跳老舞呢 鴨仔

多謝軒哥

支那軒